有冇人開始發現自己人生有好大問題

之前不斷欺騙自己 明天會好天
但其實總體都係冇變
宏觀: 香港搞成咁 好似冇左個屋企咁
微觀: 個人內向 太耐冇同人講野 會緊張口吃
英文又廢 讀外國u兩年半 接係屋企打丁玩game 而家就畢業先知 冇流利英文食得屎

你個外國係咩國

以為自己順利。吊，出黎社會，發現問題多，
各方面都唔夠人醒，最大問題係，
做野冇一個系統概念，
之前讀書慣咗用自己方式做野，
出黎做講合作講關係，完全錯曬

唔重要
最緊要係我英文廢 冇出頭

我係學校毒行俠 日子耐左
有氣場 講唔到野 即使用廣東話講